Hkcc introduction to marketing

我想問你科a至arange條curve 大約幾多 感激不盡

Introduction to marketing *

大約幾多分?

炒pj overall a

如果a+呢 要幾多分

85

asm project全B midterm A
overall A
利申走曬堂 明完個terms 背就得 背嗰陣諗多d例子考試寫返出黎